lucyeung_ 你知唔知自己衰咩？

就你係想靠外表上位 但係好撚樣衰呀
仲要話連登仔無家教 人地叫你影對波證明自己
你同人講 影你老母個對？
屋企人仲要做狗

諗住靠連登上位 但無人理你呀 臭雞
慘撚到要買6千個like去安慰自己

諗住借連登上位 點個比個機會啲仇家爆尻你料
Gpa1.幾 life science grade F

臭雞

做咩開個新po講？

幾正

如果佢靚d又黃既話 真係上到既

臭雞

btw 有得屌實9衝

屋企人做狗 佢仲要係藍絲
上佢老母閪

屋企人做狗 佢仲要係藍屍

佢家姐係狗

有咩問題?

集中火力係一個po效果會好d

$300

戴口罩可以

唔緊要 想多啲人知道佢幾撚on9姐
想博出位 講大話 點知比人篤爆哂

不了

link

Link ? 乜都無

中大20歲大波ptgf傾計一個鐘$600？

自編自導自演最高境界

LM

小二,花生

佢真係好撚柒

重甜】我是一個以傷害男人為樂的女人

之前佢開過post，話明真人真事
佢咁鐘意show off一定係真
故仔內容都應該係講緊佢自己

我是男人夢寐以求的女人：一顆三十歲女人知性、成熟懂事的心，藏在十九歲青春可人的軀體裡，瘦底大波(34D, 22, 34/ 43kg, 1.6m) 我不美，但我與別不同，琴棋書畫，樣樣皆精

其中有一段應該係講緊hku教授，

站在講台上端莊有禮的大學教授，一臉正經嚴肅，文質彬彬的教授，又有誰想到背地裡會跟幾個女學生搞在一起，學生也乖乖的做他的小性奴。照片裡的女學生，略顯肥胖，皮膚白嫩，被鮮紅色的麻繩五花大綁，壓出一條條麻繩的刻痕。一頭金髮小狗趴在床上，屁股白裡透紅，想必被主人暴力懲罰過了。

有冇同學爆料，想知邊個教授
推到佢同樓豬 身敗名裂

佢係藍絲 話手足係暴徒 家姐仲要係狗

留名

姐係佢同老師扑過？

利申 見佢ig識自彈自唱 琵琶鋼琴

大家可以係佢開過果d 故到搵線索

你按入佢連登睇佢d故就知

仲話個ac話係朋友借

幾錢Q 又淫又大波

佢屋企人？

身材幾好瘦底大波但個樣差啲
但我屌

Push.

平心而論 鬧佢果條女咪又係雞
張icon咪又係show波

之前做ptgf 1200蚊q炸喎

好正喎

摩牙

自我宣傳仲要俾人搵到家姐做狗

發生咩事點解突然有花生

似係假ac黎

屌全部都無料扮四條
無一樣真係識

不過有得屌一定屌

屋企人做狗 話唔定有武漢肺炎

好多真光同學仔

其實身材唔錯

$250 pm

鬼影變幻球！

佢俾我?

啲仇家多撚到笑出黎

假ac黎架

笑死

唔識佢但好想知佢本人有幾脫俗

下假ac嚟

豬閪唔好放上嚟啦
過段時間就自動收皮㗎啦

想知點解佢啲仇家可以多到咁 個人有幾衰格先做到
連f邊一科都知

佢身邊應該好多「朋友」

佢自己貼成績出黎話比人知自己F

琴晚追post追到好夜，越睇越多嘢睇
臭雞樣衰自編自導藍屍屋企人係狗
每樣嘢單獨攞出嚟連登講都會比入屌到上天
佢就好嘢啦，一個人集咁多樣嘢一身

見到佢形容自己個段說話真係笑死
咁撚有自信同唔知醜既人真係好少見

連登仔係咪唔睇樣做人？

有冇懶人包

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

琴日睇個post 都覺得佢係臭閪八婆格

想屌

先唔講佢真假ac
使唔使包頭蒙面先叫正當女子？

唔屌
你食過好野就唔會咩都擺入口

好想屌完之後拎錢掟佢

中大gpa得1.幾?

大家report咗未，見佢ig同屋企人都健在(齊齊整整)

HKU

佢點入到hku嫁

Lm

其實幾好呀
但太自視過高

塊閪藍色架喎

借連登上位 係咁講大話 係咁比人篤爆

其實我就唔識佢
不過見佢個人品咁衰 咪幫下佢宣傳

最撚憎就係啲人扮撚哂野

想必被主人暴力懲罰過了。

我都想懲罰下呢隻小母狗

咁就由佢沉啦

原來係狗女，更加要推到佢仆街死啦，臭雞

Don’t make stupid people famous

衰在po係連登
成班痴線佬勁快起到人底

34D, 22, 34/ 43kg, 1.6m
咁嘅身體，放埋對波上ig public
20歲左右肯做性奴， 去酒店開房被調做狗奴
又會主動sd玩震蛋嘅相畀主人

其實真係幾吸引

做雞咪做雞 私影雞咪私影雞
又唔敢認

想上位又唔敢認
開口埋口就講人老母
比人篤爆 又講大話
你唔死都無撚用啦 人品衰撚到

佢啲仇家爆料咋

算唔算狗女？ 家姐做狗

仆街狗女

咪撚比生意呢啲狗既近親啦
大把ptgf啦

佢自己自爆

想幫襯

幫襯完 影尻佢相 放上網囉

有冇懶人包 冇追post

終於俾我見識到後生有藍絲

玩sm喎， 要畀錢㗎咩?
當然係隻奴畀開房錢啦
最多我出錢買多2條鞭去鞭鳩佢

email雖然肥
但正過佢
女黎講睇相佢身材唔差
但個樣真係叫雞都唔會選個種
露咁多想搵狗公定做ptgf
我毒男唔明

家人做狗，又多支那朋友，咪藍絲囉

G

你有無睇佢講咩架
佢強調係比人起底
行得正 企得正 所以無需要private返個ac

星期日 2個鐘內 搵到ig 客服
客服叫佢影身分證明
之後幫佢 del埋 第2個account
唔講以為 創辦人啲朋友黎

Email要po要盛都大大方方，直接係ig屌鳩連登仔
呢條女想上位又搞咁大場大龍鳳

輻射樣

係 想上位 想多啲人識 無問題
唔好串尻連登仔呀嘛當人弱智

對波大到咁 有得屌一定屌

雖然依條女唔正 但唔該唔好吹捧gmail

樓主連佢話 遊行唔係大哂 都冇就知樓主好打極有限

Ig 揾唔到了

其實真係咁岩睇到呢啲 極品
呢世人最撚真就係藍絲同狗

借場運動上位既人 大撚把
比我發現到
做唔撚狙尻你？

中大20歲大波ptgf傾計一個鐘$600？

條女開po話比人偷相

起碼gmail GPA過1

6月10號開既po
記唔記得個晚發生咩事呀？
成班遊行完 散哂水 淨低啲人比人拉呀

我係場運動做個啲乜 我自己知
唔洗上黎自爆 博比人拉

你識gmail

講緊this ar

好心就focus返係隻雞到啦
起我底托咩

得罪講句 如果你係比較前 比較激進既人
都會覺得遊行無用

我連放火都覺得無用 何況遊行？
唔洗質問我做過啲咩啦

和勇不割 睇下有幾多次係和理非唔肯行前 搞到勇武比人拉啦 勇武唔撚割你算好

屌 sorry激進左 以為你話緊我
對唔住 巴打

其實成日開口埋口 都前線個啲 一定係弱智
就好似叫緊啲狗 喂 mon實我啦 拉我啦

Lucyeung無人想知你有無上前線
淨係知你做雞姐

副計唔錯
$500

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

想講樓主開po整合得麻麻其實

有無懶人包

唔好再晒熱門位喺啲雞度得唔得

你地以為狙擊緊佢 其實佢follower大增 食花生又好 j又好 女仔想佢死又好 負面宣傳都係宣傳

扮野之餘串個下
以為自己上等菜個下而串嘴真係戇鳩

無乜料 追左一陣po 就開左

連登全體屌緊佢老母想佢死全家
佢為左上位仲痴埋黎
藍絲真係又無尊嚴又無腦

其實email有咩問題 黃到發光 講啲嘢都有腦

女乜撚嘢仔大把連登仔入黎推post笑佢

所以佢有咩plan? 賣相定私鐘

塊面比壓路機壓過黎？

$600傾計咋
人地好高級

女權囉，連登仔無學識無人留意佢平時打啲平

同d咁脫俗嘅囡囡傾計，600蚊抵俾啦

純文字討論

屌好似睇過呢個po

你平時食開屎？

話自己比人ig偷相
上黎話借朋友ac開post叫巴打幫手舉報佢個假ig

之後比人踢爆左原來由頭到尾都係佢一個自編自導
想另類自爆上位

個連登ac係佢自己既

之後俾人踢爆成日返大陸
屋企人做狗
同過教授扑野

以為比人爆係搏上位就玩完
依家愈爆愈多

ching食開仙女？

同教授？個腦裝左d咩

吉野家

條女到而一刻仲咁撚串，抵佢咁多仇家爆料

佢FF姐 你當真？佢夠話自己有三十歲既心智啦

腰22, Pat 34/ 43kg, 1.6m
呢d睇相都似喎

至於你話佢做狗奴嗰d, 你睇晒佢d post你就會知係真

如果人地要特登借刀，洗咩只係寫傾計plan，有心搞佢直接屈佢扑野啦，擺明自己做雞比人發現咗就講大話屈人偷相

平時份人係點，個個都知，成班人笑咗佢啲相好耐，話佢做雞啲野聽過好多次啦

屋企人做狗 全家仆街陷家產

4個禮拜前已經post連登？

22你都信....

你食開咩 貼上黎
無女唔緊要 鐘意d咩女 貼上黎評下屌你老母懶撚係野送到上門你咪又係成隻狗咁奶無撚曬尊嚴死毒撚以為自已好有性格你地底泥黎架炸垃圾一事無成

等左成晚 終於有人護航

對波有冇f cup

龍華hall

btw, gpa 1.x 係咩玩法

護主犬

個鼻有

Who

藍屍天使??

我ex同過佢一齊
諗起都覺得污糟邋塌

拎包花生睇

臭雞又出黎搵食

我同佢發生過關係
大家放佢一馬

可能係佢本人

你ex同佢係叫雞定搵sp識？

走啦楊磊

咁班人都幾撚on9

做雞又唔認 好撚肉酸

我淨係想知條女係咪假波？
與其整大對波，不如正正經經整容啦
咁能樣衰真係再大波都無興趣

有冇原po 發生咩事

見到個屎忽唔爭氣J左

個樣咁衰，幾大波都假啦
我寧願屌40歲大波師奶都唔屌佢

隔住個mon都有咸魚味，小心爛J

大把人話佢正呀 7頭毒撚

大把人=佢自己同佢D狗公團隊

你呀？你流浪狗黎食開垃圾？邊道有人？

熟客仔

分身護航

扮睇唔倒 一大班現實失敗者 垃撚圾

咁撚樣都話正，認真無話可說

。

係咪岩岩開咗ac

鍾意呢type 💓

佢篇咩性奴文，又幾好睇，
如果係真，佢都真係算痴線

求link

7頭皮毒撚

身材唔錯

有冇之前個po

法公大人 我屌

佢自己都話真人真事

邊到有得睇

我跟隊。

lm

#26

有無source好藍wo

仲有巴打po左佢家姐做狗啲野 去隔離po就有

個樣。。。

笑撚左 成班人問佢有無事
佢調返轉頭話 其實同你地唔係好熟

點解佢ig話係搵朋友代開po

連登就認自己比人偷相？

講大話講到自己都唔記得左

認真
薄扶林攞F其實幾難
overall30+%已經合格

做4次gym 減6% body fat
屌你唔好撚尻up啦
減脂唔撚關你有無食carbo事架
睇calories deficit架傻閪

唔靚亦唔係普通路人樣 普普通通都算 佢咁嘅外表

你cut carbs 咁fat 同protein一定上升
你tdee先maintain到 體重先不變

減左fat但無輕到？個muscle 仲要少左
成篇野都亂黎 你都係露返波 唔好扮健康啦

Thanks

連登偵探出現

係真嘅

痴撚線 串到仆街
先唔講關心佢果啲係咪真friend
問下都俾人話唔係好熟
好撚心咪再follow條臭雞啦
口臭閪更臭呀

咁大波都藍

又唔係靚果隻

暫時仲有d青春

過幾年乜閪都冇喇

親而家出嚟坤下錢 好合理

依家肺炎無人叫雞，要咁樣搵生意？

柒撚到

個Fd個ex嚟
中學已經有好多sp又ons又fwb

無追post唔知咩事，但見到幾日減咗6%body fat就知佢幾咁on9
利伸：讀緊fitness

佢話你知？

More

正, 想屌

隻臭雞做過人第三者 淫到仆街

講多啲

好撚淫呀

屌 nursing foundations咁撚易讀最後考40條MC都得C+就咪撚學人讀nursing啦on9
Foundation of life science都讀唔掂 life science I仲唔死撚硬

見佢ex好樣衰喎

得MC?

臭雞 做過雞 冇有錢仔會埋單 成世做雞啦

佢好似好多ex，以前post過好多個，但個個都樣衰係真

佢點會止一個ex
當然我個Fd都唔算靚仔

完全唔揀？免費雞？

係啊份卷用半個鐘就做完 易到痴線

睇返原來係N23啲人黎 原來唔返學嘅 難怪冇見過佢

做過雞仲有錢仔埋單做乜唔搵個乖乖處女

圖？

世界真細

琴日定前日見到有個post喺度貼啲字
以為係潮文，笑撚到仆街
屌

屌佢之前咪又係shitty 狗，quit 左U, 再retake 姐

屌佢之前特單影個bra 放上ig 話自己係真波

圖

不了肺炎閪

屋企人做狗咁威，又藍C
咁威威咪撚叫連登幫你report
搵班狗幫手啦

呀係喎，班狗冇人性
隨時你比狗姦完變浮屍添

楊磊你都有今日啦

補習阿sir ??

終於有人爆佢全名
佢家姐叫楊淼 二家姐叫楊洋

吊個閪姐
唔洗又要黃又要靚嘅
吊完唔出聲咪得 無人叫你認架嘛

買like咁on9?

咁似足球員啲名

我本身就知有楊磊依個人，係嗰陣有人同我講我ex同楊磊一齊過，點知今日就有粒咁嘅花生

你又同我一樣？

Ching去check下好

買完like未呀lucy

唔知有幾多人等睇你仆街等咗好耐呢，露閪

冇得買like la淘寶

真 睇佢唔信眼好耐
知佢以前做雞既野 而家整合緊

2個口罩1q

如果佢因為玩花式自爆而俾人爆大獲，其實都幾好笑

爆多啲楊磊啲嘢出嚟

搵食姐，可能近排冇客仔

好撚樣衰
身材正 無樣都真係搞唔掂

想知

你點知的

想睇裸照

有大把apps可以買啦而家 仲淘寶

一個人可以有咁多仇家 都算係一種成就

你大d定條臭雞大d

成績咁差到咁
我係佢就揾窿捐

屌樓主嗰Post 1001咗，開唔開個2？

幾時出post

厲害

我屌你屎眼 鄭若驊大波過佢同你啦

已經樣柒 仲要咁臭寸

食屎啦你柒頭樣毒撚怪不得冇女鐘意你
點知係護主狗

𡃁界事宜

Gpa 1.6 點拎

Apps?
冇架喎

有興趣同一間店其他囡多d, 有無巴去玩過？平均吊埋要幾錢？

冇家教吹自己好撚啱有撚用咩

開2啦

上網search ig買粉絲/like大把啦on9

有冇佢contact

想知邊到買like平d

假架果d
呃錢

留名等睇樓上爆料

sorry lo，btw，有丁無波

六四無死人

#同臭雞個胸一樣都係假

又中一件毒撚發惡 現實成隻龜咁

假波嚟 上個po有得睇

睇黎佢真係好恨上位，正常人一早收左聲加private ig

俾我講中條柒頭皮毒撚可惜冇人理你p牌仔垃圾

幾錢 想幫親

擺明啦笑死
自己笠水然後係ig出d廢post自我感覺良好咁

有無人開2

屌 D連登仔個個一撚樣 比我激嬲左又駁唔倒就會話你P牌仔已經自已贏左
同你性格一撚樣鐘意打飛機自我沉醉 你慢慢啦死垃圾毒撚抵你現實咁7下7下

咁你老母走啦仲留兒登
成個弱智戇鳩仔食開屎 睇你po冇人理你毒撚

得2300followers 但6150likes
平常啲post得1,200個likes

屌咩料

唔好理佢啦，覆一次已經發現佢on9，臭雞啲兵係咁上下質素

你d整合呢

停一停，諗一諗：小心啲Facebook同IG賣口罩嘅page

護主犬呢質素笑柒咗原來係柒頭皮毒撚

真 我識人買過

唔好咁嬲啦 開始語無倫次 睇死你已經谷到塊面紅曬

毒撚打緊飛機睇呢個女
質素係咁低

但買like 好易睇得出喎
好似依條女咁

等你啲整合開2

整合呢？

佢個格真係隔住個mon 都覺得衰

Btw 等爆料

真係幾樣衰下
眼耳口鼻撞埋一齊個樣好抽象

人地現實中就繼續吊厹
厹就拎軍糧
反佢個d就係連燈屌/笑
兩個世界咁

突然花生搞乜鬼嘢

臭雞做乜嗰IG唔俾人留comment啊 驚啊

一般貨色

個波好細
btw
有啲似嗰個乜鳩雲西

想知佢點解係藍？就咁睇佢講左自己係黃好多次

位唔係咁上架臭西
7咗仲喺度reply
咪證明你係attention whore lor

lm睇戲

大把人=佢自己同幾隻狗公（見佢ig咁少like就知唔係好收到兵）

聽講條女好有錢

屋邨妹，啲錢點黎架？

雲西又係p圖、假波、假樣

喂 你自己垃圾唔好當個個都乜狗屎垃圾都鍾意擺入口先得架你碌9同條女個西一樣咁臭

厚顏無恥到

真係以為自己上菜喎笑撚死
唔怪得得罪咁多人 咁黑人憎第一次見

好撚陰功剩係可以係自己個ig度單單打打
輸打贏要俾人屌到敗走就話連登仔 好肉酸呀傻西

其實邊度樣衰，正常中上喎

一味人身攻擊講啲嘢根本冇point剩係係度發惡 都好意思話人駁你唔到 不如你睇下自己講過啲嘢有冇內容先啦

唉呀 咪撚曬時間覆我啦 顯得你真係7左唔撚認成隻popo咁架炸唉

唔使講到咁白既

10蚊 兩Q thx

原po有無link??

咁你係p牌啊嘛 講事實又唔啱聽

我退一萬步當佢真係被偷相
再退一萬步當佢本身已經係鐘意show off自己，就算被偷相都唔想private

但佢開個post既標題直接話自己大波點幫得落？賣廣告咁撚樣

btw我屌，副body唔錯

Hello 楊磊
你真係好撚樣衰

同埋你今次真係好柒
我估你最特別既面皮
特別厚

我邊撚度7左唔敢認？

咩1 200啫
2019年中至尾得1x~2x likes咋

點解家姐同個妹都可以咁撚柒

噚晚睇都仲係得100個likes 我隻貓都多likes過佢

屌牙

點解1.x都有龍華住

真架 你不如google下再覆啦 句句都咁on9

犀利

你其實係咪弱智？

巴打係咪dry咗好耐....

佢似毒撚唔出街

出吓街啦好心

普通到行過都唔會望嘅路人樣

佢黃喎 佢quote住「暴徒」似係曲

好心你條臭西收皮啦，冇人和應你仲有面自說自話

聽講條女好撚窮

更加要屌

做雞有update未

呢啲post

記得用不推文啦

因為係同一個大陸老母生

好想屌

係
dont make stupid ppl famous

條眉成個- -咁都屌得落？唔好咁睇唔開啦

好多大陸妹都係咁樣畫條眉，我反而覺得好撚正
認真，有得屌我一定屌

有整合未

咪有link 俾你幫襯

屌得落唔係因為佢個閪樣，係因為佢又淫又肯玩得多野

刪左ig？有朋友想幫襯 點搵佢

大波妹

成家大陸樣

你屌埋我嗰份

呢啲相都搵到出黎

明晒

到底咩家教會教得出一隻狗一隻雞？

做雞做到咁撚臭串 夠薑唔好封留言啦

話自己唔care 但就日日提起

雞唔怕做，多謝連登仔幫手搵生意

佢up乜鳩?

呢啲臭g要狠狠咁屌醒佢

g :0

點解啲女仔明明唔靚但係又做好多野想上位
真心好佩服佢地嘅自信同勇氣

只怪香港太多狗公 搞到香港女仔太有自信

個個都係想屌佢個臭西炸
如果唔係洗咩成日比人飛又着住個bra發癲

面皮厚撚到
睇佢屋企人唔撚識教囡教到質素低
睇返中學雞個波都冇扮哂天生大波
多朋友憎佢又虛偽又垃圾臭閪一個

屌 連登仔唔係真係咁唔爭氣有奶便是娘啊嘛
人地而家2千幾followers喇

搵唔搵到佢屋企人出黎？

武磊

水晶石”是我国第一个由孪生三姐妹组成的演艺组合。她们的名字分别叫杨淼、杨晶、杨磊，三人各取一字——“水、晶、石”，组合因此得名。

中左兩個

根本就係佢依啲真臭西影撚衰曬其他港女

我睇完好驚佢串親我
喂八婆夠薑就上水係度講啦 唔黎都唔怕做咩又要封自己留言 自己up相單單打打就贏左 真係好撚肉酸呀

原本7百幾咋
有1500個連登仔follow

可能ff個靚仔教授會扑佢

可以話，除咗男主角未必係professor之外，內容一定九成真。

呢度mon緊post嘅有幾個知聽日有遊行？
有時間嘅話不如去遊行整文宣Twitter戰線
除非你同佢好大仇口啦
唔係我睇唔到起底一個懷疑藍絲 或者搞到一個睇唔順眼嘅人身敗名裂
對呢個世界有咩好處

快d出整合

媽佢做雞架

咁有無人約過，有包膠？

無睇過 睇到啲人copy嗰句 再睇下佢個樣就打冷震

師妹

不如依加

露閪上左水

留個大名

就而家啦

有人爆料啦 more more

Ching,你黎？

more

無咗個頭即刻好好多
唔洗錢一定屌

老老實實，張相唔太似係露閪
張相入面右邊隻手上面有痣
但係露閪係冇

就咁睇 又唔錯

左手嚟
睇返相佢左手有痣喎

more la dllm

我都搵唔到有痣 有無巴打放埋一齊 驗驗
咪求奇搵隻私影雞就當係先得架

等睇

其實我完全唔識佢 累到個位同學 講聲唔好意思

真光男校黎？定中學d班有男人？
我男人黎架傻閪

知你邊個好耐啦！
一巴巴車死你地！

真光女書院（有男學生）

死臭雞

咪住 又話唔介意既
做咩日日出一次po去提？
滿滿的小氣薄
話撚左你好多仇架家架啦

我有鳩架 仲話我係你同學..

有痣啊，真係同一個人黎

我真係搵唔到

巴打post條撚出黎驗明正身喇喂
打格撚+連登ID
我信露閪條柒頭 仇家太多認錯人
但為免炒車 請巴打證明左自己係仔先

爽啊
連登終於變返以前咁啦
狗衝

上年7月30號

6月10日 email, 即係612之後仲想做狗
賤雞

email起碼黃少少

藍絲不了

而個係佢孖生細妹嚟，成家動物園

我唔po啦
有fd認到我

由佢啦 係對唔住個同學姐 無啦啦比人講

lol

好強的摩擦力

笑死 又藍又係雞
果然做得藍絲都係on99

有一幅係佢story入面做gym影仲明顯

露閪表示： 世界上得我一個有痣？

又幾正

孖生姐妹？

得罪好多人啦

真係好似sosad
明明係笑緊但好悲

cls咁樣衰都比人追擊

乜水黎? Sydney Mouse wor

喂想要閃卡

真係好似

就係樣衰又串先要狙，如果係靚女連登仔就唔會咁啦

喂喂喂係咪有閃卡，樓主置頂下

btw副偈係幾正真係樣衰左啲

lm個樣打格thx冇人想見到

我出300 其他唔想理佢

咁就要屌死佢啦

眼觀八方
咁耳呢，耳聽四面？

露閪閃卡

無咗個樣又真係屌得過

其實所有野都唔關個條友事
你為左啖氣要po其他人出黎 證明自己睇穿哂所有野
個位同學真係慘

對唔住呀我呢位女校男生害左你
又話唔介意 做咩又上水

樓主lucy本人？

其實呢到9成人都係食花生心態
可能有幾個真係你仇家上黎爆下料既

個個都係食花生 開心下睇你啲7野
無話咩收唔收手 我根本唔care你 開完個po 等人爆料

不過呢
想睇下你點樣證明我係你同學多啲
完全唔撚識你 都話我係你同學仲要你讀女校
繼續證明落去啦
你愈講得多野就愈7

其實我真係唔撚識你
唔好咁樣啦 死都要講落去做咩

我Lucy 同學 （佢自稱）

算啦 唔好咁
我手上無你既料 因為我唔識你

你有我料 就爆出黎 簡單直接
唔好成日9up 拎返炸沙

睇怕有人係想喺比人爆料之前兇到人地縮先

咁都話樣衰嘅平時食開咩？

上面隻"邪花" 先係露閪
一開始話借AC, 拎自己HKU mail 開新AC 就得洗鬼 借個P牌AC
呢個都唔係重點

重點係佢開個post topic 唔係求助 而係做市
中大20歲大波ptgf傾計一個鐘$600？

事主真係好撚多仇家 都算
名校女 愛出風頭 有邊個冇仇家
我信事主真係唔介意
至於點解仲要上水推post
因為佢本人真心想上位

WFC佢有冇做雞/同幾多男人扑過野
淨係知樓主間接幫緊佢出位

千奇唔好縮呀
我就唔信 兩個唔識既人
可以起到對方出黎

好型好大方，幾時大方啲拋個身出黎做免費雞

爆出黎啦 講咁多
屌你老味 聽你尻up聽到煩
唔撚應你了 你慢慢

睇落佢好似想喺度談判，扮到有你料爆你，但又講到怨怨相報何時了咁，凼你收手先

我純粹係睇唔過眼佢咁7 先開po
借連登上位仲咁串

點知佢啲仇家就上黎爆料
之後佢就話估到我係邊個 咩讀d班
完全唔識佢都講到識我咁

其實個po講咩 樓主係雞？定係樓主扮人地話樓主比個屈係雞

等今晚 事主千祈唔好縮

支持你討回公道👍🏻
爆多d料👍🏻

同一個人？

個鼻好似衣架 平時係咪用嚟晾衫？

真係好肉酸，死雞撐飯蓋仲係度博嘴博舌

佢究竟邊年出世

期待新po

其他閃卡呢？
用公開閃卡要脅換免費q?

可摸以今晚比我屌算

直播開live? 臭雞kol?

臭雞speak up 未，話整合緊個個絲（巴？）整合完未

幾點開始

我都唔知，但係我好想睇佢點樣一巴巴車落連登仔到

等開po之前爆多幾張露西姐未發育前嘅相

佢個樣真係好sosad

人呢

Ipad？

傻露閪終於頂唔順要入po凶人

幾點開波啊。。

樓上有位巴打 就話整合緊 而家人都唔見左
條露閪又話要大巴大巴車落連登仔到

你兩個去左邊

私底下deal緊？

屌咁撚醜

露喺 快撚啲啦 等緊你出招

始終知佢做雞既人應該少
唔想自爆掛

露西老師幾時開po反擊

得咁多？
屌，我等撚咗成晚

150 1q ok?

個回覆。。
好大巴

想問你嗰大段野證明左啲乜我淨係見到你係咁用懶好笑嘅Tone去打段野出黎然後都無重點

咁你6千like點得黎？
點樣兩個鐘內係星期日聯絡到ig cs 再send ID card 再幫你ban左個account佢？

你話無睇過我既po 咁你點認為我讀hr同我就黎大學畢業？ 順帶一提 我唔係讀hr

最後 你肯爆我既料未？ 老實講 35識7 本身都係見你咁臭串開個po 之後完全無乜點理個po
但見你咁又信心 又話我係你d班同學 你可以出招未？

唔好po件瑩光衫相上黎
我呢世人 最撚憎就係藍絲 同 借運動呃like既人

咪係 唔知佢講乜撚

其實追到呢到 大家都知佢份人好打極有限啦
食下花生 等仇家爆料算啦

答完好似無答過咁，你明明中文好勁，唔好撚連登仔喎

屌 個回覆唔夠爆
好失望

Sorry 睇完臭雞「大巴大巴車落連登仔到」嘅聲明，我依然覺得佢係臭雞

啲語氣仲要好乞人憎，點樣啊JM tone 啊？

同明你啲所謂證據證明到啲咩？
答到點解星期日美國時間朝頭早你搵ig cs 佢可以兩個鐘之內幫你搞掂所有野未？

喂咪撚走住屌啦 你句句都話唔care就當答左野？你係唔care就唔會日日都單單打打啦p牌雞

臭雞一句：我唔係雞！
就當「鐵證」

做乜撚 好有自信

仲以為你會爆個D班同學出黎
係咪知自己估錯左唔想衝出黎7

請善用不推文回覆

好搞笑

一大段九唔搭八

佢啲仇家多到數唔曬啦 仲喺到扮知係邊個爆佢真係江華.jpg

佢係ig好有自信 話 知我係邊個好耐
上到呢到就話 冤冤相報何時了

又話無睇過我po 又知我就黎畢業 有hr功課=讀hr

嘩好撚驚啊開始咒人被送中 又講到自己為運動付出好多宜家又用運動黎恐嚇人 be genuine ok?

推

怨怨相報何時了

𠴱段嘢好似即刻搏咀咁尷尬

我又未做過雞又未幫襯過你 我點知你點證明係你覺得個個針住你咋嘛呢到花生友居多 你又係都要「唔care」

真係好撚有說服力啊

同埋佢根本好撚想上位，成日話唔會再回應但係又要衝出黎
話唔care 得啖笑食花生又要日日係ig 單單打打圍爐自慰，仲要唔開comment 掩耳盜鈴

屌住走真係好柒啊臭雞，捐返入你老母個閪啦

等咗成晚 好失望

明明係你啲仇家爆料 po你全家相
你就話我地單單打打
我地負責食花生同笑下你架咋

大大巴呀 車落你地到呀

咁你日日都Po ig又有咩意思你下一句係咪諗住認無意思呢

你啲仇家唔企出黎 關我地撚事咩
都話我地係負責笑尻你

點解有一閃卡你就忍唔住上連登覆post，你係唔係好驚呀？

Between 想幫襯

你咪都係得呢啲 扮乜處於高位姐

你又話開個po講既？ 仲唔出去開？
比多啲野人睇到你既大大巴呀嘛

定係到po完 想少人睇到

好靚女

人地宜家白事當紅事辦啊 唔比人留言講到人地係狗唔比人吠咁

條友真係唔明

我地笑佢 食下花生 幾撚輕鬆
係佢又要估邊個仇家做 先辛苦

唔講咁多，即刻駁嘴

你回應我都攻擊力=0
都唔撚識你

最開心係全世界都知佢係邊個 得佢唔知我地身份

出去開po 比多啲人笑下先啦

屌
十足睇以前D膠劇
拉曬弓 扮冚人塊面
啪一聲
原來係左手大大力打落右手度

咁我地講得嘅都有意思

點知呀大佬 通靈術咩
佢起我地底 就話知我地係邊個
自己account 篇故就話係人地打

唔講以為舊登潮文
講真係黃嘅都唔會係呢度話自己黃，仲要你花式自爆你個名
唔好成日話自己吾care啦，根本你就想搏上位，日日推post，日日喺Ig提D巴絲
6千like又解釋唔到，Ig根本吾可能喺美國時間星期日即時幫你Del (咁容易啲手足俾人拉 仲要我哋去幫手report嘅

而家扮晒清高咁做乜撚嘢

其實啲人好撚On9成日想話比人知自己做過乜做過乜

就好似同啲狗講 快啲mon住我拉我啦

岩岩上面仲問我做過啲乜無腦到

條友好鐘意認屎認屁 可能係因為自己屋企人做狗所以唔驚無人保

你識豬西伯格？
之前我俾人偷相我叫晒我啲friend 幫我report 都等咗一日先report 到
你真係好撚勁啊

比人拉既手足 我地report成日 ig都未撚ban
佢report兩個鐘（唔知有無）就比人ban

唔講唔記得佢屋企人做狗

你做咩唔問ig啊！人地都答唔到你

出去開po先啦 比多啲人睇到

唔好縮 留係到
返去ig開story自我勝利

依家似係你谷到面都紅晒，你整合咗over 72 hours 喎
得呢啲喳？

你話你係黃 想知你點同你個家姐生活得好快樂？

你jm9輕鬆啲啦香港人

佢啲解釋根本尻黎

話我係佢同學 轉個頭同我講怨怨相報何時了 話知我唔係佢同學

其實 最小氣個個就係你 大學仲懷疑係個d班同學開你po

想問係你做開雞定係你啲朋友叫開雞，點解會有人無時無刻mon住啲雞ig雞tg？

Ig同Tg係同時Del

佢點輕鬆 而家應該仲懷疑緊邊個po佢
實情就我地成班都唔識大家

佢痴左線

笑撚到仆街 癲撚左

你點同你家姐快樂地相處？
黑警黎架喎

好心你咪撚咁柒寸啦臭雞，以為自己係邊撚個啊on99

講真我原本都係食下花生 我無諗過會有人咁戇鳩繼續走上黎比人屌過一排都無人記得佢架啦 佢係都要人地記得佢

我係話你個行為on9
你有無比人拉 關我咩事

其實係乜水？

救命條女痴撚左線

我都係咁既心態 極少上呢個po
見佢無啦啦話識我 又話問到人我係邊個 先咁期待

佢而家嬲到痴撚左線

你又知佢一定係女唔比係scam?

你上面話你全家都好快樂架喎
唔返屋企 都有家庭group 啦

笑到仆街

同你老母學咩仲喺到懶係Fun

識佢老鼠

成件事 加埋啲回覆真係好尷尬 你愈反駁就愈多人話你 唔覆等個post靜咪算

....

啫喺你啦，點約到臭雞你呢
幾錢1q

路過.. 真係唔care既唔好再衝出黎啦 棧愈講愈衰 原本個post應該沉左…
推返正經post啦 (如果真係唔care想完的話)

喂你話你瘋狂report，又話搵埋cs
不如你試下搵ig 覆你個email 出嚟呀，咁我地咪信你真係咁勁可以搵到ig 兩個鐘內幫你del acc 囉
你cap 張whatsapp 對話出黎冇意思架喎，買張太空卡都整到啦

ok 咁繼續推 你愈推愈多人話你咖咋

仲要話我谷到面都紅晒，掩耳盜鈴嘅極致

一巴巴車死你地😂🙊
喂 d班同學

知你邊個好耐啦！
轉個頭同我講 怨怨相報何時了

有時真係忍唔住笑

我係女仔都睇到好尷尬，但我知呢種人勸係無用你只會好心着雷劈
由得佢啦

喂知唔知我係邊個啊楊磊

其實你好有禮貌同佢講
係佢癲左 聽唔入耳姐

可能佢一路打字 一路喊緊

仲以為佢有咩爆先上黎睇下
條女咁癲 交返比咁多位巴打

原來呢個就係露閪老師嘅鐵證

咁你係想證明咪遮晒所有個人資料cap 張upload 身分證嘅圖出黎囉，都係個句你張whatsapp 對話係冇意思架喎

衰咩

：整合呢！D班同學呢！連燈仔呢！

收聲啦

臭閪駁唔到人就話 I don't give a fuck當駁咗

你又咩班呀？

好好笑，其實佢係咪有精神病

Btw，我一見到sosad 就諗到佢個樣

願聞其詳喎，我點自欺欺人？
你啲所謂證據係證明咗啲咩？

Hello D班嘅同學仔

耶～人地有鳩架 人地點知自己咩班喎

屌你度咗成晚都度唔到點拆呀？
咁快放棄，不如比多一晚你諗啦

人地叫你cap upload身分證嗰陣嘅圖啊 唔係要睇你身分證啊 你做狗嘅屋企人成日check你身分證？

不如你去Check吓嗰腦，或者睇吓精神科.....
連登比人當Fb咁用On99，冇人想同你駁，係你喺咁駁翻人

喂喂我想知點解你會覺得係D班同學仔嘅

你理解能力有問題？
我叫你遮晒所有野cap 張你send 過畀ig 嘅圖喳喎
鬼得閒睇你身分證咩

Ig要你證明
唔係會send email比你㗎咩

原來呢啲一式一樣 名加數字嘅ig名再加個鬼佬樣係真ig ac

咁你的確用一句don’t give a fuck就當無事喎？

垃圾拎F
下個！

係呀 善惡終有報 你個黑警家姐幾撚時死？

I dont give a fuck當駁左人？？？
咁唔洗嘥時間啦 你個個都覆I dont give a fuck算啦 你嬴晒啦

根本就冇料扮四條，好心檢討吓自己點解有咁多仇家，扮撚晒知咁但乜都唔尻知

拜托咪理呢啲傻西，佢見自己個post沉咗，就揾呢個post托返自己上去，真心attention seeker唔使理

你屈我地係你同學喎 唔係應該係你收手咩btw句野原封不動比返你

咁佢地係咪成日查其他人身分證？

滿口謊言嘅臭雞
下個到你老母呀

隻臭雞好撚煩
唔使接客仔咩

乜撚嘢下個，最憎啲人寸柒柒
大學生喎，家教問題，教到你咁撚樣

Sir 乜撚嘢？唔夠人講就屈尻人係狗？你家姐先係黑警Madam 喎

啫係你認你嗰孖生阿妹 Livia Yeung 係狗啦

你咁叫檢討啊
我係你呢就摺埋一二邊笠水
唔好再衝出來

其實你真係可以收皮，p牌推po冇撚用嫁on9，gpa過到3.8先揾我啦，推返你自己啲做雞po啦仆街

我問緊你個臭閪黑警家姐係咪成日查鳩啲後生仔啊

你老母就真係讀心專家，懷胎十月個陣知你弱撚智都要生出黎俾人撚

有病睇醫生

10.食飯飲酒無比錢？
身為aa達人可以大大聲車你兩巴表示，楊磊人生金科玉律之第一條：從不欠人錢。

放多次先
驚你睇唔到😪

事實勝於雄辯

原來ig ac 1000人follow 平時like得十幾二十 突然間有個po 有6000likes 人地問佢點解用I dont give a fuck就可以答左
全部一式一樣英文名加數字同鬼佬樣嘅ac全部都係真ac

gpa廢，兜唔到就收撚皮啦

你老母俾我屌緊啊嘛

叫我聲老豆啦仆街

各位巴打慢慢撚啦 條臭閪用i dont give a fuck當駁左架喇
再講都真係嘥時間 死臭閪

喂，打字快撚啲啦，手機打都快過你，真係弱智有樣睇

喂喂喂？弱智hang撚左機

嘩，你搵客定搵男朋友？

你影多次對波上黎我就會認得

喂喂喂？

Shitty 果然係 shitty 比你-6入到 HKU 即刻見真章 1.6 都考撚到出嚟

個客有錢咪變男朋友囉

mon住個po都可以睇唔撚到，弱智真係弱智

柒你就柒啦，有得賴嘅咩？

我而且就係笑9你gpa低，追乜撚野po

林乜撚？大陸妹唔識字？

例如我比較男人婆直腸直肚，唔識女人間嘅爾虞我詐。
最撚憎呢d踩底其他女仔 懶係清麗脫俗既人

做咩又sell自己開嘅po真係attention seeker

ok, fine. let's speak in english. let me see what is the so-called hku''s standard

我幾時話過你飲酒
上面d野全部都係你自己打架wor😹😹
係咪講得大話太多講到自己都唔記得自己講咩

佢唔撚掂架呢啲 shitty 大陸妹

世界大戰 start

reply in eng, let me see what kind of english you are pursuing

大波女狗出一次鏡都4萬幾follow啦
炒作幾日連1萬都冇好心就資糧下
.雞都唔係人人有資格做

佢話要追求好英文嘛。嗱我英文dse就3，都入到三大，我想睇睇hku嘅人英文點樣

自量

住HALL 個陣成日真空出common 真係幾正

你啲「鐵證」全部都係言之無物

1. 流出閃卡矇到咁，睇唔到你嘅所謂證據唔係正常？至於你話個個唔係你，咁我姑且信住先（有保留）

2. 都係個句，whatsapp cap 圖係冇意思
如果你有心自爆上位嘅，呢啲咁嘅所謂證據真係落街買咗太空卡就整到

3. 你話有同學證明你中學係平胸，咁你依家突然大波唔係更加突顯你啲奶假嘅？epic fail 喎大佬

4. 個連登acc 唔係你，好我當你唔係
但點解讀hku 唔自己開acc 要「借」人地個p 牌acc

5. 6000 likes 同點解ig tg 同時幫你del acc del 相都係冇答過，實係其他相得一百likes 然後突然間有一張有六千啦

最後，你真係好冇家教
所以你冇資格話人冇家教

楊磊你做咩咁折墮
由400萬減到600蚊個鐘
係咪個樣太豬接唔到客

咁認真回應

it seems like that the attention seeker's brain go down. nil reply

依家係你要上嚟嘈，然後叫人幫你諗方法
胡定欣冇撚野啊.gif

Btw，係諗
啱啱游水落黎唔識打正體字？

假㗎啲奶，巴打一陣揸到膠就唔好啦

英文打字柒左我認嫁

乜楊磊唔係好撚好揪架咩
好撚臭串架咩
做咩ignore我

仲林緊呀

點解好地地會識到人比四百萬架？介紹我做

我生平就最撚憎人冇料扮四條，真係好想睇佢點樣大巴大巴車落我到

叫佢cap 張搵ig 嘅相上嚟又唔覆我

D班同學Say個hi

呢個真係on9 reply

咁我有資格喺gpa呢part笑柒你未。仲有我冇話我得3.8

其實佢ig真係好多花生食
點解我身邊冇呢d drama queen可以日日派花生

另一個po我都笑柒緊你喎。唔得閒？又趕住去做雞？

喂 咪撚走啊屌你老母
咁就玩完架喇？
無撚用

唔夠人講就話走佬 唔再覆

柒到咁，分身不暇開兩條戰線而家想走？

人地做緊政府工程師都睇唔起你呢個 gpa 得1.6 嘅大陸妹啦 扮上菜

邊位

呢張相點撚樣睇到個大髀啊屌你老母

你有冇咁嘅心思同會唔會畀我地起底係冇直接關係，而事實你係好enjoy 做一個attention whore
如果唔係點會柒到咁都仲唔摺埋？

你啲奶真嘅，你講就係？你係耶穌？
我係李嘉欣添啊
po 張中學相出黎話中學平胸所以依家係真，你啲邏輯係咪有啲問題啊

緊係開個新嘅好啲，正常人都唔想畀人知自己個連登acc
你呢啲精神病attention whore 可能例外

哦，一句dont give a fuck 就答咗係鐵證

家教呢啲野，你冇就真係冇
你自己睇返你叫人開post 啲態度啦，你唔係咁串柒柒就唔會有咁多人睇唔過眼啦

佢家姐係狗嚟，之前佢地因為咁嘈咗

得頂置嗰一張貨仔？

Cls 睇左成晚佢個樣

嘩屌樣身心都咁樣衰 好難得
抵佢紅

驚你地睇唔到

一路做cd rom
忍唔住留言覺得你柒

囡囡呢 又潛左？

條女好撚on9 無眼睇

仲衝出黎柒

依d女，屌兩野ok, 過人世不了
柒一次ok
柒兩次當教訓
柒n次真係無腦
d反博小學雞到

中學ipad>d奶真，有天然方法，我都好想知點樣由a變做c, d cup

講英文hku standard>你gpa好高，唔夠你勁呀，好驚，心驚m9

以為有d咩睇，原來係小朋友齊打交

笑撚死 啲語氣仲係咁撚柒閪

屌 完來咁就追晒post
唔知以為好撚多野爆笑撚死
係到用啲唔care又尷尬既tone
打個段閪野

毅進星 $100

邊個

咁耐都得一張

WHO?

通常要扮下威先得

你好,我唔識你都唔係好知發生咩事
但聽講你屋企有人做狗同閣下係藍

衷心希望你全家不得好死

佢private話decline咗offer

封Email係5月12號話decline
收皮啦
條女7月15號Po個勿忘初衷加輔狗章，仲有條狗女7月嗰排打撚晒卡喺大嶼山南分區總部警署食公仔面
咪撚兜啦，柒撚咗

兩姐妹都係大話閪
雞犬不寧

Hi yeung miu

呢個po同精英個po有得fight

咩po黎？

綠帽界嘅精英[2]

屌 記得 追左一陣
個樓主好似撚尻第2個男仔？

樓主都係個狗公 跟住勁多人爆料
好似話d帽互派

咩黎又
有無人簡單介紹下

綠帽界嘅精英

#850 有巴打整合左

都係派帽呀條女好雞個類

鷄

格離post 個rubbishptgf都有出聲

楊淼ig嘅followers十隻手指數得晒
你呢個仲要係close friend list
楊淼朋友唔好再幫佢兜啦
柒左啦

又自爆

呢位朋友就似D班同學啦

咁撚威走去考狗
唔欺凌你都對唔住d手足啦

2姊妹都無朋友

咁究竟邊個對露閪雪中送炭呢？
定其實係扮雪中送炭 但實情係攞更多料
樓主冇朋友so sad

話唔定係狗淼自己都唔想比個妹拖落水

你keep左幾多年？

Mk雞以前有130個讚喎

究竟有幾多人幾唔妥佢

好大仇口

你個整合呢

有無十年。。。

洗乜整合姐仲 佢自己爆晒出黎

平過乜，呢家就打假波

唔識佢追post已經黑人憎

佢有爆乜

對返手粒痣咪得囉

雞黎

佢根本有心俾人知佢係邊個😅attention seeker 嚟

癡線
仲未沉

有第二幅未

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

*attention whore

認得對女西格

有個fd又係好鐘意加勁多tag
原來係咁既用意

全家都係狗

狗女臭既，唔屌

圖呀 唔好唧牙膏咁出得唔得

唔撚係掛

我唔知你平時食開咩
不過建議你俾心機搵錢識多啲人跟人去私竇玩睇下咩叫高質素

其實大家用不推文回覆就可以俾隻臭雞沉
Stop making stupid people famous

諗呀屌你

似係佢啦

咁啱又有補習老師
咁啱又係港島U
咁啱又會喺post裏面強調自己大波
男友生日驚喜個post又咁啱有林（佢會用將諗字打做林）出現

仲有佢十一月出過post搵人影旗袍，然後你哋對下Lucy ig旗袍post嘅日子

打漏咗，仲有耶撚男友post

好強嘅磨擦力

有第二幅相未啊屌

原本個po唔見咗

hku個prof

好彩有backup

這麼醜的妞

點解可以突然間冇咗

係舊post都無埋

Delete 舊post 當冇事

可唔可以重post?

補習老師單野more